【中共十九大】教育部長：中國將成世界人們最想留學地方

中共十九大中，各部門不僅報告過去年的豐功偉績，又預視未來的鴻圖大計，然而當中有幾多會成真，只能用時間去證門。教育部長陳寶生在今天上午的十九大新聞中心記者會上表示，2049年，中國教育將站立在世界中心，引領世界教育發展，中國的標準甚至成為世界的標準。

陳寶生指出，屆時，中國將成為世界上人們最嚮往的留學目的地，將有各國願意和中華文化實現交流融合、學習交流中國發展經驗的有知識的學生、老師來中國交流，並在交流中實現共同進步。世界教育發展的規則，中國將有更大的發言權，並為世界教育提供中國方案、中國智慧，中國的教材、包括漢語拼音的教材也將走向世界。中國人民受教育的權利會得到全面維護，受教育的美好需求都可以保障。

中國之聲

由領導做起啦好無

潛台詞：班留學撚會俾我捉曬返黎

世界(唔包括中國人)

教育部長：中國將成世界第三世界既人們最想留學地方

就係冇中國人讀

世界十大笑話

又神交

都係身體誠實，你睇d高幹子弟去邊留學

多謝部長提供笑話

結果部長所有仔女都出晒外國讀

真係人唔笑狗都吠
你留得底自己國内班有錢學生嘅70% 先好諗吸引留學生啦

已射thx

得 證明中國夢仲未發完

十九大假大空大會

同香港個局長一擔擔

淨睇標題都笑撚咗

即係有信心征服到世界
到時有咁大發言權
代表中國某啲方面可以令各國低頭

人唔笑狗都吠

但我d仔女將留學外國